馬時亨唔做特首嘥撚晒

唔捉你整狗煲曬晒

系

頭先有冇人煲衲？

老納老母唔做雞嘥曬

你中伏了

喂

但